【即時文摘】一點也不好笑的問題（陶傑）

【即時文摘】一點也不好笑的問題（陶傑）

性侵大風暴，可能令香港體育教練這一行人人自危。
若體育教練有胡歌的天使面孔、彭于晏的魔鬼身材，簡直是天掉下來的香餑餑。如果我是中學女生，我會想欽點他為我督導。

最好玩平衡木，故意踩空，他驚叫一聲，矯健如鷹，張開健壯的手臂如翅，一把摟着──那對手緊抓着嬌軀的哪一處，還重要嗎？恨不得就此死過去不再醒來。

其他女同學圍攏過來，嫉妒死了，紛紛叫：憑什麼是她呀，Me too。

以上場景，只是楊凡美學電影的設計畫面。不幸在醜陋的現實裏，體育教師不是香餑餑，多是老伯伯。上課時瞪着一對三角淫眼，往女生緊身的短褲之間打量。

雖然這位cheap翁畢業自上海聖約翰大學體育系，文武全才，南來香港前不但在大陸勇奪過全運會長跑銀牌，還曾上山下鄉，做知青時讀完相對論和資本論，還有康德哲學、兼修拉丁文、希臘文、法文、德文，據說西夏文亦通少許。但見到如此十八般武藝件件似耍得一兩套的cheap翁，着一件廟街版冒牌Polo T恤，挾一股維園阿伯體味也學着挨湊過來抽水，你還Me Too？Me吐，或者咳吐，想嘔痰才對。

體育教練不易為。許多體育項目，除非恪守二千年前「男女授受不親」之孔老夫子規條，否則豈不可能碰到女生的玉體。譬如教風帆，才一塊丁方小板，風高浪急，教練（多半是洋男）一定要將人摟緊，若帆船翻側，齊齊下水，波濤洶湧之間，女徒弟在嗆水掙扎，教練當時一隻手摸揑着哪一處長久不放，其有何必要，是何動機，還真不好說。混亂中撈救上岸，嘴對嘴的還人工呼吸呢。回家經媽咪一驗，發現已非完璧，不知道是船桅傾倒時混亂中撞裂的，還是什麼。去學校投訴，校長和校董會大驚，真相永難知曉。

我相信，許多女子金牌都是這樣經男教練精心妙手打磨出來的。

算不算性侵犯呢？網絡發達，又掀公審。不幸男教練擁有「胡于晏」合體的高端質素，萬中無一。即使改用女教練來教女生，一樣有可能性侵，因為當Miss是Lesbian。
而受害人亦視乎身份，這個出了事，明明不獲女特首理睬，下一個一出來Me Too，林鄭就叫警察來敲門取男教練口供，停職審查，一樣也無厘頭的拿揑不準。

所以二十一世紀，做香港的體育教練，不如做政府殮房的驗屍官。一具女屍由男法醫親經手，無論如何折騰，俱不會坐起來控訴驗屍官性侵犯，除非在工作時，窗外行雷，忽有一隻黑貓剛蹦跳過那具冰冷的裸軀。

甜故

所以二十一世紀，做香港的體育教練，不如做政府殮房的驗屍官。一具女屍由男法醫親經手，無論如何折騰，俱不會坐起來控訴驗屍官性侵犯

FAIL，女權撚會話收到死者報夢指控驗屍官性侵條屍，反正講咗就當係架啦

你的樣子如何